龍門張老板同施永青上咗881講黃色經濟圈

而家

精彩了
牙

牙

張老闆加油
同C生講今年過年送張賀年咭俾佢

仲係度分化 究竟你班人諗緊乜？

香港人還記得嗎？死去嘅手足點睇我地？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

直至7/1
1627 #武漢肺炎
消息指再多9宗由武漢返港後出現肺炎等病徵個案，總數增至30宗。
#有線

送張聖誕咭俾廢老施

正視龍門質素

張老闆會正視質素下降問題，會精簡餐牌

點解和理非唔係抗爭

屍泳Green

緊張姐我諗 佢意思唔係咁嘅

和理非keep 住廿幾年都係咁
搞到建制派贏到開巷
而家戴緊年青人光環je

屍生藍到爆
點綠？佢頂帽係綠？

屍生係咪冇撚食過黃店

屍生係唔係未訓醒

元氣有蟲
淘汰

屍生係唔係岩岩冰封解凍
仲諗緊政治還政治

屍永青聖誕果陣收到幾多賀卡

其實要搞黃色經濟圈就唔好只去深黃，應該擴散出去。唔係會做死其中一間，或者吸收多啲加盟黃店

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

屍永青收皮啦

屍泳青其實已經好廢
龍門老板都駁唔到。。。

依樣一直都講緊
我地始終要有幫襯扮黃既覺悟

張老闆講嘢唔叻

屍山 ： 黃店影響唔大，好難貫徹到

屍永青又傳教

一開波戴左3分鐘頭盔

唔知
感覺冇做功課

講到明想炒黄職員 仲綠

can't agree more

老闆加油

就算扮黃都好，起碼佢肯扮，咁慢慢佢就會覺得原來扮黃令到生意好咗，咁最後佢就會慢慢轉黃

佢講野係麻麻....

張老闆有出過幾次集會講嘢
但就冇試過同人辯論
佢都認過自己講嘢唔叻

屍生把口唔差
老闆未必搵到重點攻擊番佢

施永青聖誕快樂

香港行自由經濟體系
每個人去邊間鋪揀食乜買乜都係個人選擇
乜撚野強就要幫襯呢d 濕鳩言論真係得施永青呢d on9先講得出口

海軍鬥水兵

屍山把口唔差
但平行時空緊

有冇文字直播

施永青講嘅野其實都幾冇point
似係自己觀點角度
咩黃色政治圈唔係黃色經濟圈，根本自己係到鳩up

屌

屍生把口都唔差？
窒到咁，又冇邏輯，
一味話政治考量大於經濟選擇，
咁又點？
根本就冇壞結果，良幣驅逐劣幣

佢果套真心on9
大財團既餐廳=良幣, 黃店小店=劣幣
淨係打呢個point 都撚到佢仆街

老蕭好清晰講到，飯民前20年果d叫表態，由拉布開始先叫非暴力抗爭

龍門老闆真係好有心

其實唔洗理所謂扮唔扮黃, 連呢d和理非手段都要捉鬼就真係好快玩完, 已知既藍故然唔可以俾佢翻身, 但淺藍或騎牆既就要由呢個方向俾佢地知, 你要跟隊就唔該你收下把口同幫手做大個圈施加壓力, 文宣/唔播tvb/唔俾建制貼poster等等多一間鋪就多一分力量

最多唔肯定既, 消費者咪唔洗刻意話懲唔懲罰, 知係真黃咪優先幫襯先囉

老闆係咁賣廣告

其實屍生係咪曲線支持

幾同意上面講、
施老闆未訓醒。

呀杰老闆I love u

聽佢兩個講野真係辛苦鬥辛苦

今日lunch 食龍門

張老闆要求又真係高左少少呢個係phase2先應該做

佢真係超有心

屍永青：冇得搞架啦~

係囉
中五畢業仲要成績一般
真係不學無術

問下屍先公平貿易商品係唔係政治override 經濟
道德價值都價值呀
apple 比人屌血汗工廠佢個股價下跌幾多
電動車唔補貼就算係Tesla 都賣唔起
事實上呢個世界唔係完全跟Adam smith 個套
道德一直都有價值

但，但限制哂就真係高得滯

同埋、而家係提昇質素(品味)
飲水係飲樽裝水

而相對提昇左購買者的消費力
亦排除左低消費者力的人
禁張老闆米做緊、提昇低消費者力的人的經濟能力
點解尼

係良心。

中國蔬菜係難cut，肉類用巴西肉好正常

一講到藍屍幫襯返藍屍即刻ErrErr Sir上身

forward 去am730個page

扮黃原因係因為黃係佢收入來源，咁變相係佢春袋，咁自然唔會出聲屌黃

成件事就好似啲人奶共都係為錢，到剩係得大陸條水嘅時候姐係春袋已經比大陸揸住，所以好多選擇沉默又或者直程表明忠誠

我地要做嘅就係同中共一樣，將一間舖嘅言論立場成為佢個春袋會唔會被揸嘅因素之一

施生係咪有去黃店食開

都係果句啦
錢係我嘅，我中意比邊個就比邊個

聖誕卡出未？

施生都知藍屍唔會咁有心

屍永青淨係識講少人幫襯黃店打飛機

門欖低少少先
再慢慢升高

一黎就乜都要冇中國其實好難

正宗廢老

屌你屍永青講到出聲唔希望黃絲唔幫襯藍店
又話靠黃絲撐起唔到個經濟 講到尾都係怕無左呢班客

主持都駁到屍生D論點企唔住腳啦....

龍門張生真係做下功課啦.....

冇錯
肯定心知藍屍都唔會肯搞藍色經濟圈

諗緊係唔係又得最後15分鐘聽電話

張生不嬲唔太善辭令
可以理解既

要怪就怪支共唔按遊戲規則, 首先玩紅色經濟圈, 打壓所有異見

施生講良心經濟圈發唔大黎做
呢個真
因為個目的根本唔係發大黎搞
目的係令人有選擇
改變消費模式

呢條屍體，真係屎忽鬼。

其實黃色會員卡有冇得諗
所以黃店都有折加儲分換野

施永青
咩話？唔收錢 接受唔到

其實下下要錢先發到大黎搞係賤種支那先係咁

人地高端人種歐美唔係咁

屍山永遠都講錢錢錢
人地又唔係上市公司，都唔知佢係咁講錢做乜撚

聖誕快樂呀施生

聽得好辛苦

屍生講野浸廢老味

唔錯

呢樣真wo!

屍生真係未到深藍
你聽日芒向就知深藍係咩思維

精算毒L係咁上下啦

廢老施講嘢野又無point 聽得好辛苦

屌啦星條廢老到最後者淨係識講錢
做良心事業都講錢，唔怪得班NGO高層咁撚高人工

根本無話唔收錢，黃色經濟圈就係唔想將自己購買力既利潤交俾班日日攪鳩香港既濕鳩藍人，就係唔想壯大呢班人，呢條屍體無撚腦。

施永青話黃圈唔得
其實問返佢有冇證據證明唔得
點先叫得
點樣先做到
就夠

施生一定唔知咩叫「施比受更有福」，

人地唔收錢教係人地人既事，
佢一定要人塞錢入佢袋先去教人

死都要係收錢
錢錢錢
人地唔收錢關你叉事咩
咁中意錢咪叫藍屍搞經濟囉
實有更大經濟效益啦

究竟黃係大眾定小眾 黑人問號

屍生話影響力細所以唔好搞

喂，屌你咁乜撚野一開波都係影響力細慢慢做大架啦

要一開波已經係大型、影響力大先做到=要人繼續向支那/大企業做奴隸

根本就唔Make sense

施永青聖誕快樂啊！

好on9 生意一定要賺錢為本㗎咩

佢地把口要話小眾 但心裡知道呢班係大眾
所以不斷批評黃圈唔得 其實好怕流失左呢批客
其實講本地消費力 黃絲一定高過藍絲
班藍絲點解會係藍絲 就係佢地本身係一班自私既人

喺自己份報紙霸個位寫野就當自己kol

補返句聖誕快樂先

咁賺錢得確係第一
你當自己老闆 人工份錢都搵唔到你點幫到人

自私撚永遠唔信有人唔自私

黃店真好，食都食得開心d
班仆街支持完黑警殺人，仲想我俾錢佢賺？

問下佢國泰同演藝封殺都夠佢er到完場啦

但又要上881

根本就係大眾。

一堆有要求既客戶群，要去幫襯一啲有認證既鋪頭，有咩問題？

另一堆，根本唔會去用理念選擇，下下講錢的話，生存空間更加窄。

藍店：因生存環境問題，加價10%
黃店：因生存環境問題，加價10%

估下邊間店會旺啲可以做落去？

啱呀 紅藍真係俾唔落手

會一直支持
正如今生不原諒黑警一樣

有時會諗, 睇消費力黃絲到唔一定係比藍絲高, 而HK有好多人真係睇價錢/質素揀幫襯邊一間店舖 , 真心唔明佢地驚咩, 唯一覺得就係佢驚HK人既堅持.

我聽過張老闆幾次講野，其實佢同施永青真係無得比，都係做返實事比較好。辯論唔啱佢。其實施永青的論點都好易駁，龍門老闆都答唔到🙈🙈

recycled card?

的確無可能做生意係完全唔賺錢
但賺到錢回饋社會就另一件事

好多廢老者唔會咁做
大部分都係自私撚

無錯，呢樣就係點解中共咁驚，要極力打壓黃色經濟圈嘅原因
佢唔怕你班深黃鋪，最怕就係啲藍鋪要扮黃，然後扮扮下變到俾人揸春袋最後唔再聽中共支笛

就講黃色經濟會汰強留弱呢個點，我一句已ko佢。乜藍絲實煮得好食架，乜口味個個一樣咩！

黃色經濟圈係呼喚緊兩樣野而呢班奸商係無
第一係良心，第二係骨氣
以前香港輝煌時期大陸都仲未發展到，其實咪又係靠本土消費
呢家大陸印銀紙擁晒嚟香港，班奸商就放棄晒香港人，班人做白手套撈下油水，當香港人係咩

凈係同佢講咁佢係唔係睇唔起啲地區嘅地產鋪已經夠晒回力鏢

中共其實唔care細舖，只係細嘅夾埋可以整死一間大

需知道中共用呢招係對啲大財團又或者一啲較有規模嘅公司，啲茶記佢真係理鬼佢

有冇Backup,聽唔切